[行動po] 527 所有工會組織請入一入嚟

籌備咗咁耐嘅工會 依家係發揮你哋威力嘅時候
呢次可以話係測試工會嘅組織性同行動力
請盡快發佈罷工聯合聲明 號召成員參與罷工行動

527 大三罷
民族自強 香港建國

tui

527

大三罷

咪掛住返工呀

工會做嘢

推

推推

up

大家唔好放棄吖

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

其實工會罷工係要開左會員大會，要會員同意並授權先合法工會罷工，依家點開得切

呢啲叫連登式三罷

神說：「要有光。」就有了光。
連登仔說：「要三罷。」就要三罷。

咁你慢慢等佢哋開會 民主選舉揀主席再投票
可能等光復嗰日都未等到